[學界和你罷] 大學生不如同大人一齊罷? 禮拜一堵塞大學主要教學大樓好唔好?

大人話罷工會被上司清算，唔緊要，我地令到你返唔到工。
大學生話要Take attendence唔緊要 ，我地就令到你有excuse同professor解釋上唔到堂。

如果大人都肯企出黎，唔通大學生仲要活喺平行時空?
佢地肯放棄生計為我地罷工，唔通你地甘心背棄佢地而走去上堂但實際可能只係玩手機同訓教?

我希望大專生一齊喺禮拜一既朝早八點配合黎明行動，一齊堵塞大學入面既主要教學大樓，等同學同教師進入唔到裡面上課。但係我希望大家珍惜大學既資源，唔好刻意破壞，只用合理既物資去堵塞入口。(例如借美心Canteen啲野去塞) 大學生團結一次啦

去中環會唔會好d

大學生表示要出街幫拖
大學走日堂都要被罷課？

要叫醒啲平行時空既野

講真,你作為大學生都知道你間大學幾多人實際有罷課啦.....

大學生直接走出黎幫手搞被罷工啦一早

大學啲偽黃港豬比你想像中多好多，屌佢老母嗰陣add/drop period都人頭湧湧

唔係啊嘛自己罷啦
朝早早d塞埋一份啦
雖然係好多港豬唔撚肯

推

金融撚老西返工咁撚熱
頭暈拉停地鐵好正常姐

咪撚on9 出街幫拖好過

不如幫中學生好過啦

頻道:
公海:
九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

唔駛 出咗中環個啲重要地方先 費事再分散人

支持

醒啦大學生